關於兩地上市

中國企業 以 A H 股 分別係中國同香港上市
係唔係等同於 將個企業分成兩份 (或更多份)
一份係中國上市 另一份係香港上市 然後平分營利資料?

係同一間公司來

即係年報上面既股份總數係 H 股定係 A+H 股?

如果你真係有睇年報，佢有寫既

我有睇但係搵唔到
會寫係邊個位?

例如邊隻？

建行?

Code: 939

要睇埋notes to the financial statement
就咁睇Financial position 剩係得粒大數